
                      El actor Keanu Reeves como nosotros lo habíamos visto en películas de acción a estado soberbio de nuevo. Pero ahora ha querido hacer una película de asesinos en serie, y mafiosos por así decirlo. Una película muy entretenida en la que pasas un poco de angustia pero muy muy entretenida y muy bien hecha a quien les guste la acción balas, lucha y mucha mucha  pero que mucha acción sin duda está en les va a gustar.
        
            